英國肺炎成功抵壘美帝

周圍播毒，唔知我國會唔會出來強烈譴責